Netgear router 用家請進

想問吓你哋部router 個wifi地區會揀邊？聽講較唔同地區速度都會唔同，我試咗較台灣同美國，前者測速有398Mbps，後者有457Mbps，同坊間啲評測相差好遠 。

p.s. 用緊R7800

美國
個功率係全球最大

power_off

極度懷疑年初一旺角暴動當日，有份參與暴動向警察投擲硬物，此人言論激進，維護港獨分子，麻煩有關人士要將此人納入觀察名單，慎防此人鼓吹或煽動他人犯罪。如有需要，請立刻上門調查。

五毛謬誤：「言論激進，維護港獨分子 = 極度懷疑年初一旺角暴動當日，有份參與暴動向警察投擲硬物，請立刻上門調查。」

人唔笑狗都吠

咁講半個時事台巴打要畀狗拉

本身當佢只係假膠，依家就唔洗問

Btw 我一直都用asia

利申用緊orbi

China. 5g 自動149-

唔會36-

On9

佢d post真係柒到咸

btw，我已經無再理個router速度幾多，有幾可會用盡個速度dl野穩穩定定又唔算慢咪算9數，speedtest只不過係用黎睇住個數字打下飛機

就咁將個地區轉左佢就得？

澳大利工功率最高
睇速度唔準
down番個wifi分析儀睇db
個數越大越好
btw我用r7800
真係5g長期收得好過2.4